見到谷阿莫咁，開始覺得backup佬都唔是太差

起碼佢無踩佢偷番黎既片唔好睇
忠實咁偷完擺上網就算

查禿又反達

由小學睇到而家中一 忠實觀眾黎

樓主禿頭熱狗

依家中一

下年一定升到班

抵啦

吊你禿頭狗又j擊我達

假膠仆街啦

諗諗下 又有d道理

backup佬賺賺埋埋都唔夠開公司啦

樓豬雖然冇頭髮
但思路幾清晰

賺你幾十萬 日日不眠不休幫達仔backup谷人氣
仲要俾達仔指指點點 好mochi

冇頭髮阻礙思考

連登禁止反達撐bu佬

冇證據 刪你po

記住連登有三撐三反牙！

有無人知達哥告9左條友未?仲係好撚憎佢 件事而家點?林偉迪=backup佬?